想問 銳武其實有咩用

裝甲厚d 入面d指揮官安全d？

其實係香港真係冇撚用
香港人都冇槍

槍戰同追車用，同埋耐火
香港冇人燒警車，其實冇咩用

等白杉可以係入面high tea

藍衫就做野 白衫就係入面屌警嫂

音波炮

等改名叫尖銳

裝甲碌豬

唔係話有音波炮咩

Team kill?

就係唔知有咩用，可以嚇下你

影相用，今晚立場影嗰幅相幾型

呢架嘢應該幾勁

全車防彈

可以配聲波炮，300米，150分貝。
有冇得指定方向發射就等高人解答

有炮管放催淚煙

可裝銅管「放生電」

from紅媒hk01，唔share link了

屌 好勁 好驚呀

但咁多次示威

呢架野都係出來比記者影下相, 跟住就收工

應該係比水炮車旁邊果幾隻畜膿必要時逃走避難用

你見防暴popo推進時後面都勁多警車跟住，我估都係同不道理

2012 年 保安局副局長李家超在立法會會議上強調，有關裝置（指聲波炮）不會在公眾集會及遊行中使用，但會於發生嚴重災難或反恐行動時，作廣播用途疏散群眾。

自己判斷

其實根本唔會有人近攻架車咁笨柒 打黎托咩 show off 就show off 啦 名大於實

屌 今晚行完街
係銅鑼灣食完野一出門口就見到架野停左係到